美國BLM暴徒向人掟汽油彈

連登仔唔洗諗住燈拜登了
根本而家美國就同香港區選時一樣
anyone but Trump
BLM同拜登幾劣都唔會有人理
重點係當地傳媒都唔會報呢單嘢
就算民意真係逆轉都冇用
民主黨仲有Mail in投票呢招
侵點都係輸，拜登is coming

連登仔唔肯面對現實，繼續燈啦

垃圾標題黨，人哋都話係antifa

In 登登 we trust
登登必勝 我愛登登

啊登訓低都贏啦

識唔識字

direction of police
有問題？

拜登又然

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

我哋手足都係咁樣掟啦，當手足condom?

好似BIDEN

更正：tk嚟